【風褸】有無人因為「螢光綠」似九巴制服，所以永久blacklist?

螢光綠本身就樣衰唔關九巴事

所以螢光顏色都會同制服撞
之前去澳洲玩 著住件螢光黃Nike風褸
同班掃地阿叔撞到應一應

有無圖？

咁你香港著黃色無所謂啦

★大埔區議員黃碧嬌：強烈要求九巴勿用「7」、「1」、「4」號碼作巴士車線號碼

終有一年螢光變fashion
爛褲 工人褲 膠袋 紅白藍 都興過

撞地鐵

地鐵果件有一半係灰色